今日入左熊熊 走唔到

聽日係咪會針得 認真問 入左61177

有排升 當買個教訓

係咪應該入手牛牛

聽日搵位反手啦

想知點解有呢個見解？

自己睇開圖同資金流向

聽日大機會升200以上 純推測

教下我得唔得 新手😵😵

又要驚又要買，點解無信又過夜唔走？

因為第一次玩 真係唔識 不停問人先知過夜唔走後果會好嚴重

又未必好嚴重嘅，最多咪清0,一係今晚美股暴跌。聽朝你睇樓呢？
題外話：你買左好多？

咁又唔係 第一次買 邊敢